一萬蚊夠買幾多盒口罩?

會唔會頂唔順三月大爆發?

1

咁貴?

個個都有一萬

兩盒 thx

三萬thx

最快下年3月先回水

到時死鳩曬啦

連登仔表示自己係被選中的毒撚，唔驚

0

條片入面話allen o'neil係光頭劉sir笑到我仆街

坦克買唔買到

往後佢會不斷出現

斬首行動